8.25 應該再發大型示威，針對黑警

11/8 射爆女急救員右眼
19/8 晚景林市民記者被斬唔理
20/8 鈛開左警員虐待老人家
之前仲話全部由警署送院人士骨折

矛頭要再針對黑警

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

25/8 轉啦
仲葵青
虐打老人家啊

推

再推

推推推

自推